剃鬚膏推介

有冇巴打有推介既牌子

好少用

Nivea 有隻白色樽
無味低刺激

我覺得幾好用又平，好似廿幾三十蚊

用開gatsby 剃鬚啫喱 ,不過最緊好似無貨，搵過幾間都無

最緊要係低刺激

清水

Gel我都用過
但係用完啲鬚好似唔會軟咁

用清水好痛